有冇巴打係做ibank developer?

其實需要咩skill?

Prop shop developer 路過

邊間呀

完全無相關知識
但自己主要係寫ios android unity 同埋C++
Web都識識地 php asp .net mysql果d都有摸過下既

巴打係咪 J字頭個間做

為免被起底唔講得太多
行頭太窄

巴打係同行？

其實要咩skill?

入去做要咩條件？

間間都唔同
基本英文要比較好，大學grad 呢d 基本野
如果你得 ive +topup 應該唔會考慮

有 d 會請 fg
有d 完全唔會考慮

trading 同 finance knowledge 係 bonus
無都ok

始終desk space 有限，一定比較揀人

btw 我無做過 ibank, 不過應該 ibank dev 會舒服 d 無我地咁 chur

幾錢人1工？

j 字頭果間堅勁

咁要有咩知識？

唔係寸你
不過呢d 野上網都搵到，有心做呢行無理由唔知

J 係指 jump?
咁c 字頭仲勁

我幾年經驗
老底> 80k

自 先
因為d求職網老西都寫乜都要識。我想知實際要識咩
而且我唔係major唔係cps, engine。想知自己識嘅嘢係咪真係有用

唔係 major cs ce 就唔好諗做 dev la, major maths physics 果d 咪諗下 quants, 做乜鬼 dev...
咁你識乜？

都有幾間類似既... jane street, imc, optiver, citadel, jump, ,下一 tier 仲有間 eclipse

留名

我做左四年幾五年mobile developer
C++, Java, C#, Objective C 都識

因為好似無咩前途 ibank聽聞幾好pay又對IT唔錯
想睇下自己既skill set適唔適合做
如果你講原來我skill set係完全唔合適既咁我都可以死左條心

乜野叫死心？
做得 4-5 年programmer 你覺得有野係學唔識？
睇哂人地要求d 乜，唔識ge 就自己去試去學
再唔係搵d head hunt 介紹
In 下乜知自己差d 乜
有心唔係話好難入行

講得好 skillset 絕對係可以練出黎

無知一問 Google 左但都唔係好明

Developer 姐係做d咩？ 係間prop shop入邊既作用係點？ develop trading strategy 去直接炒？

我都知可以學 但講緊如果需要cert既skill就唔係學咁簡單
老實講我而家既skillset都係邊做邊學
自學能力無問題 係怕要有相關既學歷支持